幾多人每日早兩個鐘起身，做完運動先返工？

成日想恆常做運動
但放工已經攰到唔想郁

想做但做唔到

岩岩轉新工
正好可以建立新生活pattern

暫時可能試行一星期1-2日
頂得順先再加做多幾日

每晚11點瞓，朝早6點起身

而家習慣到唔駛返工嘅日子都唔會遲過7點起身，成個阿伯咁

我返工都要成粒鐘
如果實行要5點起身

平時放工10-12點個段時間都係玩電話 係床度hea

如果10點瞓 5點起身都諗得過
前題係要10點瞓得著

6點半起身去gym
9點前買埋早餐返到office
每個禮拜3次

通常去到都係同一班人
互相都認得

你首先有一日早起身運動，嗰晚你就會早瞓到

邊有可能做到

間中都會早起去運動場跑半個鐘
不過我原區返工 多好多時間

12點訓 8點起身去運動
一星期六日 星期日唔郁